
**北条司短編集―天使の贈りもの（SCオールマン愛蔵版）**
北条司短編集―天使的礼物（SC Allman的愛蔵版）

（译注：更多详细信息可参见 https://ja.wikipedia.org/wiki/天使の贈りもの ）

ISBN 	 	
4-08-782597-3 	

定価  
1500円（税込） 	

初版  
2000年10月3日  


**収録作品**

    [ファミリー・プロット](./cherry.md)
    [天使の贈りもの](./angel.md)
    [桜の花　咲くころ](./angel.md)
    [ネコまんまおかわり](./angel.md)
    [少女の季節 - サマードリーム -](./cherry.md)
    [少年たちのいた夏～ Melody of Jenny ～](./boys.md)


**紹介**

    北条司初の自選短編集で、上記の6編が収録されている（リンク先は初掲載コミックスの紹介ページ）。  
    这是北条司的第一本自选短篇集，它包含了上述六个故事（链接到第一次出版的漫画的介绍页）。

    コミックスに比べてはるかに画質が良くなっているのが最大の特徴で、加えて大きさもA5サイズと読みやすくなっている（そのためやや重いが）。  
    这本书的主要特点是图像质量比漫画好得多，而且尺寸为A5，这使得它更容易阅读（虽然因此有点重）。

    透明プラスチックケースに収められたこの本は、ケースに収まると、天使の羽があたかも舞っているように見え、表紙を一枚開くとふっと羽をこちらに吹いている美しい絵が姿をあらわす。  
    这本书被装在一个透明的塑料盒子里，当你把它放在盒子里时，它看起来就像天使的翅膀在跳舞，当你打开封面时，你会看到一幅美丽的翅膀向你吹来。

    これらの絵は2000年8月の描き下ろしなので、F.COMPOの紫苑と見間違えそうだ。  
    这些照片是在2000年8月画的，所以你可能会误以为是F.COMPO的紫苑。  


    ブックレット付属だが、実際にはリーフレットとでもいうべきもので、北条による収録作品のカラーイラストと、ミステリー作家二階堂黎人による作品解説が為されており、一見の価値あり。  
    这本书附有一本小册子，但实际上是一张传单，上面有北条的彩色插图和推理小说家二階堂黎人的评论，这值得一看。

    （敬称略）

　
　
	トップページへ戻る
Copyright 1996-2003 Rix All rights reserved.
Privacy Policy & Site Info.
